[少甜][孝義永在心］《第二十五孝》短篇

今次類型係一啲比較短篇既故事，第一次寫，喜歡的可以比一個正評我，希望大家支持，反應好既應該會更新多篇。

適逢老母節，緊係要提倡孝義。
《第二十五孝》

【短篇1】之一

成38歲人都仲未拍過拖，
我老母好擔心我，
我同佢講男人越老越charm，
事實上我唔係唔想拍拖，
而係搵唔到。

其實19歲嗰年，
我同我女神邂逅過，
如果用四個字黎總結，就係一見鍾情。

佢好可愛，
都成日笑，對住邊個都笑，
雖然啲人好冇禮貌，會當佢冇到。
但佢都會繼續笑，
好過啲剩係識西口西面既港女多多聲。
佢皮膚好白，同好有質感，
仲有啲雀斑仔添。

女神氣質非凡，
每次入𨋢撞到佢，
我所有既煩惱都會即刻冇哂，
我諗呢啲就係愛情的魔力。

一次，我返到屋企，
我決定同我老母講，
我戀愛了。

老母好開心問我咩人，
問我係咪同學仔，
我話唔係，應該住樓上既，
我再形容個樣比佢聽，
佢喊左。

當我以為我老母係開心到喊，
準備過兩招過我溝女，
佢一把打左落黎，
係佢第一次打我，
仲叫我走，
仲話唔當我係仔喎。

鍾意一個人有錯咩？
我唔明，我真係唔明。
一個咁可愛的女仔，
點解老母要捧打鴛鴦呢？

但命運好神奇，
我搭𨋢走的時候，我再見到佢。
我決定表白，
因為我唔知幾時先可以再返呢個家，
幾時先再見到佢。

佢好開心，話終於有人可以救贖佢，
我心諗咁靚既女人竟然冇人鍾意？
佢感動到喊左出黎，
滴眼淚仲卡住左係佢條又深又長的皺紋到。

突然之間，架𨋢停左，
佢話係佢特登整停，
原因係想同我做愛。

【短篇1】之二

我摸住佢成面的皺紋，
望住佢一堆堆可愛的小斑點，
我再忍唔住，
扯到行一行。

我推佢落𨋢角，
小女人果然弱不禁風，
仲要扮野發哂姣咁話唔好，
我一手大大力揸落佢又大又墮的乳房，
叫佢求我。

入閘的時候，
我同佢都叫左一聲，呀！
「點解咁緊既？」
「唔好睇呀婆七張幾野，我仲係處女黎架。」
估唔到我的第一次竟然比左個老處女。

屌屌下既時候，
老處女好似突然像素化咁，
慢慢消失⋯⋯

「我成世人都未比男人屌過，
依家終於完左個心願，可以投胎啦，多謝你呀後生仔。」

我笑住咁望住佢，係有啲唔捨得，
但可以令愛既人開心走，
都算係一種功德。

係架𨋢到出返黎，
我就比人拉左入青山，
點解釋都冇人信我，
覺得我係一個係架𨋢屌空氣既痴線佬。

我老母黎親探我，話覺得對我唔住。
我叫佢唔好喊，
我係呢到好開心，
因為係呢到我可以超渡好多人，為你積福。

母親節快樂啊。

（短篇1，完）